香港人 一齊玩揭尾估！16

是咁的

方鐘文 陳柏霖
何泳兒 馬田

相繼離奇死亡

焯sir 會唔會...

唔會 ！

焯sir... 我諗你都係戒煙好啲

一星期後

估唔到真係焯sir 你估件事完未？
進入現場睇睇先
.
.
.
吓？ 無可能！

死者有咩關係？
焯sir點死？
其他警員 吓 乜嘢？

tricky位只有一個 非常簡單
巴打能否三頁內爆機？

感謝各位連日嚟嘅支持
鐘意小弟嘅創作請留個正評

題問時請將範圍縮小 並以是非題題問

劣質創作 敬請見諒

相信高智商嘅你地
三頁可估到！

hello martin

hello 收工未呀巴打！

去緊旅行呀

即係有五個人？
全部死晒？

無錯呀

我要日本蕉蕉蛋糕

你係個post到吹水 咁好快過3頁

5個死者互相相識？
5個人都有食煙？

馬田係咪人?
焯sir殺嗰四條友?

焯sir 因為食煙而死？

焯sir唔食煙，四條友唔會死?

死亡次序係唔係你打出黎既順序？
重要？

無關
其他無關 焯sir有

係
不是

不是

無關

不重要 但焯sir最後會好啲

連環死亡係唔係到焯sir就完？
五個人姓重要？

無關 可能會繼續
性別不重要
姓氏不重要

警員驚訝係因為
屍體外表？
死法？
其他物件？
其他屍體？
環境？

五個人同住？
同鬼怪有關？

是
是
不是
不是
是

不是
靈異

係燒死？
係謀殺？
係意外？
死亡地點一樣？

是
不是
不確定
不是

第二頁啦 大家俾啲掙扎

死者共通點
個人資料？
背景？
特殊喜好？

是
不是
不是

吓 係咪因為搵唔到起火源頭?
其他四個都係警察?
靈異嘅話
係咪四隻變咗鬼返嚟?
定係本身有隻鬼搞事

焯sir查緊前四個死者既案？

焯sir死前食緊煙？
屋企火災？

是
不是

不是
不是

是
不確定
不是

人體自燃

焯SIR浸係浴缸入面燒死

中 ！

故事設定不是

肺部着火?

馬田個死矮仔終於死

但係係水入面?
或者隔離有一桶水?

都唔係馬田

無關

都不是

個環境係正路冇可能燒死既?
定係類似人燒死但衣物完好無缺?

無撚有錯

呢個係警員吓嘅原因
但 點解係呀sir？

「估唔到真係焯sir」依句
係警員講?
佢地一早預測過焯sir會死?

先前四單命案都有線索指向焯SIR?

金木水火土?

唔好同我講因為佢叫姓焯
所以會俾火焯死

係
係

機已爆?